點解仲有on9信聯合國會幫我地,聯合國咁本就係垃圾!

其實連trump都屌聯合國食屎，點解仲有人信聯合國會幫香港，佢同口交部一撚樣...口交完，就無事發生。

香港人可以做既野就係搞臭香港政府，同上面，之後令佢地讓步...

諗下以前美國打阿富汗，聯合國頂多口交幾下，之後美國搞掂阿富汗，美國咪仲係聯合國。

我引呢個例子唔係話美國幫唔到香港，只係想講有好多香港人搵呢d所謂既人權組織，佢地根本都無實際行動幫香港，頂多用文件同全世界講中國衰...

香港人要政府出聲，只能游行示威，上街屌7政府

人權組織幫唔到香港人幾多忙嫁，你搵呢d所謂口交組織
不如搵媒體同全世界講香港警察，香港政府仆街仲好啦

諗下，而家某國係聯合國有一票位置，而且仲係常任理事國，你地send幾多封信，叫聯合國傾，到投票果陣，一樣有一票反對，搞到成過討論失敗...

你討論香港警察違反人權如何，
一樣俾呢個垃圾聯合國否決...
香港人真係唔好咁天真靠呢d所謂組織，同人權組織幫香港